香港人唔會輸比同一招 TWICE

請大家理性分析每個POST 每一句 每個你會睇既回覆
唔好再比三毛 五毛既失敗主義或者勝利主義去分化、使自己鬆懈
每一句都分析過「點解呢個人會講呢句說話」對佢對全局有咩影響
如果有負面影響不妨回覆佢既說話
「切勿盲目upvote/downvote任何POST」因為我都見過有三毛五毛POST講完極多人會讚好
然後好後既頁數先有巴打發現佢講野有問題 但係讚好數已經多到無法阻止了
呢個影響其實好大, 因為依家資訊爆炸 好多人碌下碌下手機 完全係SCAN完 LIKE完 就當自己吸收左 之後再講番比身邊既朋友聽 呢個係好危險既情況

請大家三思
每句說話都睇清楚 諗清楚先好去評價同轉發

好簡單, 早幾日有人SHARE白色恐怖 話FB轉黑紫荊會犯法
呢啲錯誤既信息只會為香港人「添煩添亂」同埋又有一班人出黎笑9 DEL PROPIC 誤信會犯法既巴打絲打 正正係表現左唔用腦思考 盲目亂傳既後果

三毛五毛係上一次689、中聯辦發動網攻分化後能力再一步提升左
請大家真係睇清楚 誰是敵人 誰是朋友

推

日劇《3年A班》就係講緊呢樣野
全套劇個風向不停因為網絡既留言而瘋狂轉向
每一集都出奇地係咁正反互轉
結果得出呢個社會根本係殺人既幫兇
如果想成事係對我地有利 應該認真咁思考 再思考 然後先行動!

套野好好睇
咁我地更加要學佢地個方法製造輿論
三毛開1個post我地開10個

我覺得要分番2個部份
進攻同防守
「學佢地個方法製造輿論」係進攻既部份
但係其實有隊友
例如3年A班個老師都係以子之矛攻子之盾, 但係比學生發現做假後
差啲就比豬隊友學生KO番自己 個老師就要教佢好好理解老師背後個手段
原來老師都係自己帶番社會風向 再SHOW比社會知原來大家咁白癡 只要做咁小事就可以左右到大部份人既風向

所以我強調係要防守
所謂防守就係思考 思考 再思考 三思番無論係自己友又好 定係敵人三毛既說話又好 唔好比人帶風向 或者有隊友中左計 都要識主導番個風向

3毛偷偷DOWN VOTE

推呀

推推推

Let’s think!!

大家可以轉貼一啲似事而非既POST係呢度
大家一齊分析下

例如到今時今日都仲屌緊達哥唔表態呢啲咁撚ON9既POST
達狗只係一個普通人 佢反唔反應支唔支持關你撚事咩香港人

仲有例子就係依家出面和理非同勇武爭吵
我想講其實尋日出到黎已經大和解左
大部份仲係度互相爭議既POST 都有機會係鬼黎 亦好大機會係
我唔敢講100%呢類POST都係鬼 但至少有一半以上係
然後另一半係比佢地講多兩句就出黎開POST

大家最好睇番開呢類POST / 引發呢啲討論既人 佢之前開過咩POST 善用起底